多唔多大學生做過Freelance

唔知有冇人做過freelance
多數係做咩類型
或者做幾耐
有冇合約之類個d

freelance 有好多行業喎，你講邊d 行業先

IT個D